Smartone 6GB Plan (Sales 請入)

我上年年尾 由 smartone限速無限上網108hkd plan轉左做298 6GB Plan (2年約)
而家想轉平d
係咪無可能

求教

無人答到我問題

你知唔知咩叫合約